[有感而發]點解香港男女仔之間既關係會變成而家咁

一路以黎
由好耐之前既ptgf
直到#metoo事件, 再近期d 就岩岩琴日爆出黎"我的勾佬老婆"caca yu

越黎越深化左男女之間果種欺騙,背叛,不忠既表現,
唔明白到底點解而家 社會戀愛/對性既價值觀已經可以扭曲成咁既樣
結婚10年都可以偷食完/緊 再離婚
冇證冇據打完篇文就潛水 又可以拎一堆光環上身

唔係話要一碌鳩打一船人, 其實有情侶會離離合合
本來就係最正常不過既事
但如果比人發現到當中分開既原因牽涉到對伴侶不忠果陣
你要一晚變成紅人根本唔係難事 尤其而家網絡咁撚發達
要起底唔好話一晚, 幾個鐘都可以起到你全家

同時而家咁多Public page係連登/隔離登攞料,
令到好多人, 唔止拍緊拖既情侶
睇FB/IG碌過都有機會睇到呢D所謂"感情糾紛"/"兩性衝突"
我唔敢講網上傳媒到底有幾大影響力
但唔多唔少點都有d人 可能會受到呢d一輪接一輪既報導/爆料影響
開始對自己另一伴產生不信任/懷疑, 或者對異性既 既定印象更加惡化
到最後只會變成一個惡性循環

雖則發生呢d事 可能都只係佔少數,
但係經過無數次轉載 大肆報導 加埋連登d整合起底post
都令到d人覺得個個港女都係咁既樣
希望你地屌d女/仔既同時, 真係只係針對當事人
唔好埋沒左對香港男仔/女仔既希望

好唔想見到香港男女個個都係到互鬧對方係雞係usb
相信每個人到最後都會搵到屬於自己既好男人/好女人

打到自己都有d 1999咁 睇唔明唔好屌 純粹有感而發

我女友係清泉

要數男偷食一大堆, 冇人理姐

就咁諗都諗到個, 洪天明

平時呢啲睇都係當食花生
唔洗咁上心
自己另一半點對自己得你自己最清楚
唔會因為其他人段戀愛點而影響
會影響到只可以話你兩個都仲幼稚未有自己思想
信下自己信下另一半，出面人講乜重要咩

恭喜巴打
要白頭到老呀

唔知係咪香港仇女仇得太勁
一當女性出軌/不忠果陣 就放大晒黎爆料

因為多數都係男偷食, 所以習以為常唔當一回事
走一轉baby condom 就見到幾多老公出軌

所有野源於rubbishptgf. 爆個堆ptgf圖 完全改變香港男女關系同信任

但好多人都唔識/唔明點樣去絕對信任另一半
尤其咁多信完又奶野既CASE

BABY CONDOM=女性版既連登

其實又衰唔晒 叫做比我地睇清真相
但真係令到香港女仔形象跌晒WATT

唔係依加變成咁，只係依加internet發達，資訊流通大。啲人又要貼出黎，做過咩就好快俾人知。

INTERNET其實可以好恐怖 造福人群既同時分分鐘有機會害到自己

好多人離婚或者分手之前都係好自己另一半...

港男懦弱囉

唔識唔明就要follow其他人嗰套？
你冇自己個人感受㗎？
唔信啲由自己同另一半建立嘅嘢
反而咁信一啲唔識嘅人嘅經歷
你好負面姐
咁負面，同你一齊點開心呀
坦白講 兩個人一齊主要為開心
如果成日咁負面又成日擔心遲早散
咁不如唔好開始？

#metoo

今日先同男友討論完我的港女老婆單嘢
佢講咗句話 男人係因為好奇心同新鮮感先會咁做
女人呢 多數係因為虛榮心同想人錫自己
信另一半唔係有問題
問題是在於你控制唔到嗰個人嘅心理變化
可能男友有日都因為新鮮感而出軌
可能有日女友因為貪慕虛榮而出軌
呢兩種心理上嘅嘢講真另一半都控制唔到
但未出現呢件事之前 唔通一直抱住懷疑對方嘅心態一齊？
咁會開心咩？

我知你講咩
但唔係每個人都咁堅強可以承受到咁大既創傷
或者咁講啦 唔好講到好似受呢D野影響
應該係話會有種好似前車可鑑既感覺
驚會發生係自己身上

我有個女仔朋友幾靚女,
佢公司同事有幾個男同事會flirt佢, 又約佢出去,
好幾個都已婚/有女友

驚係實會驚的了
因為呢個moment大家咁開心，一旦失去嗰種落差真係好大，會傷心到好想死
不過我希望你俾啲信心自己
我真係唔信個個男／女都係賤人
我依然相信係有好人 係可以有真愛
世界咁大，唔會個個都係咁的

我喜歡溝女個過程多啲。

溝緊三條女

要出軌真係大把原因，要睇對方定唔定性

但係依家果個case係。另一半連樓都買埋比佢。咁都可以話唔錫佢?
咁係咪要買埋豪宅先掂.......
有時真係望唔透

SUPPOSE根本男女都會咁
而家就係偏埋晒一面搞到失衡晒

我都學習緊
而家感覺都冇一開始咁重喇

而家社會現象就係
男既當兵呃閪屌
女既用閪換著數

剩翻一堆普通正常樣既男/女無人要

其實都唔知有雞先定有蛋先
但有一樣野肯定既就係
造成"男既當兵呃閪屌 女既用閪換著數" 係雙向既

傻豬黎嘅
邊個話正常樣冇人要
邊個話正常樣冇賤貨

咁佢都係踢爆啫
唔係佢推班女出去做ptgf喎
就好似以前黑警廣告都有教要做好自己形象啦
唔係為你自己 係因為你有身分（雖然黑警做唔到）

踢爆一次足以令男女之間既信心崩潰晒

呢個八婆擺明就係貪完錢又要貪小鮮肉
呢啲咁極端嘅例子咁撚厚面皮嘅我唔覺得通街都係
唔好咁灰啦
你總會遇到好的

其實出軌嘅人係咩心態
覺得唔會俾人捉到？
定係對自己好有信心 就算俾伴侶知佢地都會原諒自己

認同只係極端例子
但我覺得都好難免令人有負面印象
話晒出事果個都算係半個公眾人物
而公眾人物亦都係間接代表左果個地區女人既形象

會出軌 得一個原因 就係你唔再專一咁愛你另一半

男既尋日先有個，搵sp搵自己女朋友個fd呀嘛

自己要花心就唔好累愛你嘅人啦
就算通姦立唔到法
都要爭取將呢個道理納入常識教育

講得好！

做乜扮sneaky

呢單都好大獲

少 d 人拍拖少 d 人結婚少 d 人生仔
唔好咩

一夫一妻制跟本就唔適合人的類啫

睇完d ptgf/sp 你問我答post
都好驚另一半係雞蟲/招過好多sp

可能係依家資訊太流通，連做雞都可以去中心化

遲d可能有埋ptgf consultant 既工做

一夫多妻又唔見得好得去邊

其實見到咁多帽事都真係幾絕望
雖然我只係一個a0垃圾

好幸福啊

連登既po只係冰山一角

一個民族滅亡既先兆

我身邊已經有個女性朋友偷食
佢男友就快同佢求婚

幾日前好景games鋪見到佢

香港好似無人再appreciate情嘅神性
親情 友情 愛情
好似都可以出賣可以背叛
好似無人再認真維繫一段感情
男女掛住爭邊個係dominant
男人出去做嘢 做完翻黎同老婆細路一齊食飯
唔係好美好嘅事咩？
男人愛護女人 女人支持男人
兩邊根本無分高低貴賤
依家變左對立 咩都爭一餐
結婚前我都唔評論
但結婚係一個神聖嘅承諾
結得你就預左要忠貞一生
一係你就唔好結
結得婚兩個人從此就一條命
有咩困難就一齊面對
並唔係一紙婚書咁簡單

點解唔踢爆?

而家個個追求自主 話唔應該比張紙綁死丫嘛
同埋而家d人現實左好多 唔會再講呢d咁抽象唔實際既野

識升仙唔驚

佢踢爆嘅人太普通啦
一黎人數多
二黎被踢爆嘅係普通男仔睇ig以為好乖好單純嘅女仔 就係因為多數係普通女仔先反而大件事

推

一個社會滅亡嘅先兆

一妻多夫才是皇道

係港女set個價錢牌俾自己先
邊有人咁得閒無緣無故話港女係雞係公廁

有咁嚴重架原來

綠帽戴左而不自知。

十個女人十隻雞﹙詹陪忠﹚

sneaky

做咩呀

巴打我都有同感
覺得宜家咩事呀, 感情之間可以脆弱到咁。
開始對到人與人之間既關係唔信任。 之前已唔信友情, 宜家開始唔信愛情。 親情不嬲薄弱。
認真, 我睇完cuson 單野 down 到宜家。

行申: 已婚

衰d講句可能你老婆都擔心緊同一樣野

我果刻真係代入左, 我真係頂唔順

經濟問題
人口密度問題
大陸移民問題
人性問題

又唔洗因為cuson 單野咁上心,
年中幾多男藝人比人捉到開房偷食, 唔通你老婆又唔信你咩?
定係你有真係有咁做?

幾時退役

得罪d講
平時又話要香港開放開放咩都跟西方
依家香港人對感情既睇法就越黎越似西方
又話唔好

講真係世界上仲除極端民族（例如中東人）外
香港人對感情既認真算係咁上下

我睇完自己都驚驚哋....
因為諗落諗落, 依家我個未婚妻個性格又真係幾港女, 然後自己又唔係啲咩高大威猛靚仔嘅人.

跟住見到今次嗰個case, 其實個姦夫雖然gay gay地不過都幾大隻 , 但係人哋十年感情都比人撬走咗, 十年之後會唔會輪到我.... . 一諗起就覺得好灰機 .

男人偷食: 男人天性黎 邊有貓唔食魚? 犯左男人都會犯錯既錯姐

女人出軌: 港女又派帽 係雞係公廁 拎去浸豬籠

得罪講句
咩人咪識返咩人 條女係ptgf自己都唔方係咩好人

認真, 唯有做好自己,
你自己擔唔擔保到自己十年後都咁愛你老婆?
如果真係你做到而佢做唔到既話, 你問心無愧, 要走既都係要走

同埋真心覺得男人冇咩野好驚, 係驚比人分身家啫..
男人老十年一樣可以搵個後生, 女人老十年比人飛就係咁先..
所以覺得你冇野好驚

ps cuson 真係冇咩好唔開心, 搵個個唔難, 不過如果真係比人分身家係慘d既, 講到尾都係錢

又要威又想戴頭盔既典範

信心呢樣野真係幾難build up

好多人就將cuson單野放大左黎睇
就形住身邊個女人講咩都係想分身家 即使自己窮

咁耐以黎
男同女最大分別係睇唔睇得出
男人係雞蟲係厹 真係相處耐少少都睇到
女人就真係外表幾純都好 背後係有幾多個sp都估唔到
個個落差先係令人難以接受

女人好識做戲

唉 同意

老老實實 男歡女愛 邊有對錯 只不過係班垃圾連登毒撚 係到憎女人發洩

D女人好撚古惑
千祈咪撚信晒佢地
有時見到d人為條女/仔同身邊所有人反晒面真係好好笑
最後佢條女又跟佬走，佢又眾叛親離

一齊個肯定個個都話咩都信
但大把個個反轉豬肚就係屎
養唔熟

由細到大屋企都好傳統
男女之間一旦互相有承諾就要從一而終
一直都係見男背叛女嘅多
但而家上連登見到咁多帽事
我價值觀完全崩壞

咩誠信同遵守承諾唔係做人好基本嘅嘢嚟？
咩貪慾同新鮮感就可以踩破做人嘅底線？
咁人同啲低智動物有咩分別？

越睇越悲哀 對愛情嘅憧憬都慢慢消失

希望拍緊拖嘅/已婚嘅都可以俾返些少信任同尊重對方
如果唔係 唔駛人地嚟破壞 呢段感情已經變得無意義

又唔好咁講
男人實質仲多
只係女人偷食比人放大左好多黎講姐

現代思想進(退)化既後果

帽事呀
乜你唔知發生緊咩事咩

tl;dr

Funny. No reply la

thx for推po

升仙

睇得多呢啲野真係會驚
完全唔明點解結左婚十年都可以咁樣派帽比人

Lm

右手係難啲有外遇嘅

情 憑誰來定錯對

女人係雞

係連登，唔係香港

樓豬好波

少有嘅正能量po 要支持

女權抬頭引伸出嚟嘅問題

咁都算係呢個社會既縮影黎

呢代人拍拖現實左好多
社交媒體又多多人放閃
平平淡淡鬼有人理你

所以都好少放相
廢事有日會中伏

前排先帽完

少放相既話 散左靜靜雞換番張相都冇人知

俾人帽過點都有啲陰影架喎

問題既根就係人性

FB/IG 呢類野,我覺得咁會令到有D人會更加去追求D虛榮心呢樣野.
所以鍾意放自己野上FB/IG show off個類人我會比較避忌D.

反而係post下D日常野,有時係D感想仲會令我覺得條友係有內涵.唔係D表面野.

阿爸阿媽個d年代
拍拖幾年就結婚生小朋友
好想好似佢地咁
一拍就到老
但依家d個年代變晒